1月有11隻ipo上市，抽左5隻

光榮，麗年，三和，天泓，新石
無基本面，純炒作，抽左先

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

全部一開即破發

9988

9998

光榮抽唔中
麗年1中1

後加左中國宏光,GHW,驢跡(孖展抽60000股),佳辰

驢跡有少少價值投資
市盈率有力上35
18年市盈率20-25only

九毛九呢？

個位數中簽率個D我唔考慮,一向無抽獎運
而且我對9毛9無憧憬

新石係估唔到電視劇點解會咁多人抽
可能多師奶
又可能9毛9效應
不過我我一手多數都唔中

9毛9聽聞一手中簽率40-50%

咁多,咁升幅有限

保利1手100%啦

是但啦,無抽
我抽新股好怕個D成堆人9衝搶住要個D
一陣左雷蛇,右易鑫,閱文在腰間,眾安在胸口
真係一生遺憾

冇記錯 尼幾個 中左第一日走 都升唔少wo

利申 9922 孖上左B組

9毛9 升硬 咁都唔抽

你係唔係大學生？出左社會做野唔係個個得閒日日睇市，呢d放多左兩日已經仆街
而且升到咁高時你係有機會心雄唔想走

工作左10年 股齡3年 上年炒新股賺左45萬

全部破發

你就好
我份工係無得日日睇市,
一係好似今日抽中個隻麗年咁有賺即走
一係真係要價值投資,例如心動咁
新股四寶當年都幾震撼,個個都吹到賺硬咁,strong hold個D全部一生遺憾

多謝幫燈